如果欣宜當年錫唱k 佢無縮 佢今日會有幾大成就？［思考emoji]

🤔